講個笑話比大家聽

拜狗

我地利記輕鬆456隊山寨王啦

咪撚整傷佢地 又怨你成世

幾好笑

我地輸波係因為拉莫斯整親沙拿 你班拜狗唔好咁得戚

thx